華明邨邊個收利是就告icac, 要佢保安都冇得做

人哋打份工啫 唔使玩咁大呀